宜家買Dji Air 會唔會太遲？

話晒部機都出咗一段時間，

好驚一買完就出Air 2

有冇用家講下air有咩問題？

仲買支那野

e 家買都買mini 啦
btw 11月2號開始 香港海關禁曬航拍來香港啦，所以你網上/門市都唔會買到mini 或者之前果d 傢啦

話香港有自由wo

太遲, 因為已經被大陸禁運, 壞咗無得一換一

老實講航拍無乜選擇

Parrot 囉

不過同dji比有咩分別

就咁睇好似大家各有千秋
利申番先mavic air用家

2幾3年 隨時出新機

仲買支那嘢？